GMBL 天竺鼠太空難民之風雲再起

不推文

lm

.......

終於搶到次

Lm

可唔可以繼續跌 想上車

盤前都okay喎

有冇咁快呀。。。

嘩你搞咩全倉...

達叔出現左好耐...你而家先黎講..

琴日入咗一萬 今日出糧想車多萬

唔可以

羨慕 我成份量得萬三....
早知唔讀psycho

下星期先有錢呀...

星期一先有糧

我想揸埋Uber搵下外快

搵外快一律建議ptgf/ptbf, 最快

冇車 +冇牌而家星期六番多份pt...
唉 其實唔關psycho 事
係我成績唔好姐...如果我有first hon

啱啱fg??

不過怕俾狗拉

係...

其實如果uber真係會比狗拉 咁點解會運作到

唔使咁灰，到你做第二份工開始，你會發現工作能力呀際遇等等，比起你大學考咩成績重要得多

真 我都唔係U GRAD

本來想讀上去..

我都想知

入囉，正啊

點解有人負評呢個po
唔抵得gmbl升？

正評你打和

琴日掛機個d入曬，百度我又手動加左一單285即入，tpgy岩岩19.6，我第一次入都唔止呢個價，牛牛就輕輕入左dd我諗住再跌就戶口轉錢過去

食譚仔

食飯賺得唔夠快, 對沖唔切個市跌嘅速度

冇錯

邊止
譚仔呀姐一個月20k

Gmbl升1.x%
Gmbl又贏

我好直接，市道好d建議搵過份工

我宜家都係得11k

Master讀專科應該有用掛

我第一次買TPGY29.6升到31放左

我就係怕搵唔到工先開13k...

除非你決定好係食呢行飯

有車牌求其港島搵份渣車都23k up

我明嘅，我轉工開20% incremental 都比 agent / employer 話我叫得高

由佢地負皮食得架咩

真係咩

想趁反彈清倉

你確定已經跌完？
真係再跌下注要孖

瞄撚準未, 又開啦賭場

今日睇下有冇賭枱先

賭場開門

我GME今日有4張末日CALL

我就黎扑撚暈自己

納dee返黎啦

賭GME輸都冇揸住正股咁撚嬲

會唔會係咁啊
Gme輸得好冇意義...

難得嘅3指全綠, 中概都好多綠

然後佢老尾盤前放咗200股futu

GME都叫賭大細
揸撚住成手好公司，
每日輸5%
所以話扑撚暈自己

如果個劇本係依2個星期係引倉吸貨
今日殺埋put
下星期爆升返
咁就好睇

我想講資金大量流入果幾日跌到仆街
今日流出爆升

平手好撚想走呀屌

從來唔識睇流出流入, 成日流入跌到仆街, 流出多到咩咁又升

係晒氣

盤前低價放咗200, 搞到而家升到上160, 都仲係負數

to the moooooooooon

但gme升緊

你93都有得負呃鳩我

琴日收盤154, 我142放咗200, 佢個到計我今日負咗2400USD

無人確定到，單純我空倉輸少左一段同埋有錢補倉的

出面有條技術分析友 話可以睇到...
但我唔信技術分析...

技術分析都係算鳩數啦
有時寧願信價投都唔信佢
舉個例，富途跌到$1你覺得會唔會冇人買
一定大家爭住買然後爆升，
因為富途你同我講佢市值1億？每年都賺緊10億啦
間野點會值一億

放心而家落返去

快啲上32857

果d畫線 xx之星其實同風水冇咩分別...

雖然之前玩gme時有信果個cup and handle.

今日FUTU變返負千幾

今日pltr綠色唔知好嬲定好笑
帳面賺$2

我都摸唔到頂底不過150我入左一注

入定錢溝貨啦
紅左啦

咁你開心未負少左

唔撚溝放棄左佢
擺到最底冇眼睇

跌咗點會負少咗
佢係計我開盤就已經-2400, 搞到升咗幾蚊, 我仲有嘅FUTU倉都未補得返個2400, 所以升幾蚊, 我今日都仲係負緊咁解

果然係劇本黎
一開市必定全日高位

仲以為真係會反彈升下, 結果真係全部轉燈

所以頭先幾撚想走

又係老尷位, 150, 加又唔係, 減又唔係....

放心 150穿左

1.9萬億幾時有結果

大家都等緊

送果一股Twitter我決定永遠唔賣
當年開戶如果all in twitter今日都賺50%

餃仔

有都無用 price in左

木木出黎救百度未

係判刊, 會唔會唔通過, 然段暴跌, 俾個痛快我

救埋我隻牛...

難d，木木唔買牛牛，佢唔用呢d app

牛牛獲利比例1.49%好耐冇見過, 牛牛之前成日都7-80%以上

跌到我嬲鳩
直頭想佢繼續跌，睇佢可以跌到幾多，
跌呀屌

跌落去解放左你幾張單先

佢呢個獲利比例 唔係SHOW 即日既咩

手上有long call 既你地會點做 , 1 個月內到期

我會睇銀碼

得返小小就由鳩佢

係咩, 真係唔知

唔洗睇無用的

解放埋250我都心滿意足

人地講牛牛

原來下面有得比你簡時間

我講牛牛，btw gme又升返

我個295CALL唔到價都唔叫升

即刻買張$10put，唔到價都唔叫跌

我有下星期5嘅60PUT啦

係時候又入少少

岩岩17.8加左ipoe

有fd放左xone...蝕左幾千...

你D OPTION 既IV 有冇縮到

Nndm
16.7買
而家9蚊

磨到咁梗係縮到PK

DKLM一放少少富途, 又轉燈....

gme 都好L 悶

D股既價錢好撚吸引

百度250plz 要加倉

尋晚黎料係睇佢大棍

你家鄉係幾多

話說, 啱啱發現FUTU好撚on9, 1張option手續費1蚊, 咁買啲0.01嘅option, 1張先1蚊, 結果手續費俾多1蚊....咪姐係double咗價錢....cls

哈屌佢老未富途 食水好撚深

你唔講都無為意

啱啱想買啲股PUT到極限嘅0.01PUT, 想當買下六合彩, 忽然諗起望望手續費, DKLM CLS

cciv 有咩好消息

戒賭啦

NNDM唔算賭

你咁賭法做十年ptgf都唔掂....

係唔係我

你蝕左幾多...

嚇死...起你睇你開既po應該唔係

呢隻又做咩

咁點姐

咁就唔買, 垃圾富途唔爆升俾我賺錢, 仲想收我咁多手續費

拿今次唔好話富途未上車

唔夠車費

為左1蚊唔買 結果真係上到800

冇嘢睇我瞓先8

晚安

講緊買六合彩, 咁貴就唔算買六合彩啦, 六合彩要刀仔鋸大樹

8

早抖, 可能一覺瞓醒發現1.9萬億唔通過全線閪冧咗

xone連埋prnt差唔多一幻

我從來唔同frd講買咩

而家富途係咪冇人長揸...個個都短炒

今晚個市好悶

我囉80蚊揸到而家,
今日係我哩段時間第一次減倉, 係今日之前, 富途我只有加倉, 冇減倉

等緊投票, 暴風雨前夕

唔係price in晒架啦？都預佢過架啦

Price in冇理由百度跌20蚊

我係講緊如果唔過咁就有好戲睇啦, 閪冧

C巴痴左線

輸錢輸到傻咗

正

揀定六合彩PUT先

買咗20股炸...

3D print

大市升返晒，gme繼續地心探險

大大棍落

Gme

係就唔好俾佢停, 同我棍到落50

你有買call wor ching

295call, 今日到期, 輸硬架啦, 我有下星期5PUT

合理GME最多值$30

Gme竟然有空池
好似唔太尋常 平時空池長期係0

通常逼空既股都唔會放空池出黎
唔好問我點解 我都唔知原理係乜

c朗訓左未

眼訓

有冇巴打知咩係Public warrants

唔識

我set咗ocgn $9 alarm 比佢嘈醒咗

點解讀？

我都9.8通知 睇完去個廁所又冇左

好似無利好地升 想做下T先

巴打ocgn 均價幾多

$2 走左@2000 3$上9果日玩t 食少左部分價位 呢家$9

20%拉升 似有消息多 我走甩左次唔走了

通常逼空既股票 唔會有空池
之前gme都係長期無空池 即係一般人無得直接借貨沽空
我諗背後原因係大戶要夾空 所以唔會借票出黎
咁而家有空池 連牛牛散戶都空得
即係有人借票出黎 咁多數今日都唔會逼空
除非空池忽然又無哂
利伸先 都係我自己既經驗同推測

屌，我係wsb tg group 見到啲人吹風過嚟ocgn，係咪佢哋嚟㗎

賺夠好走

其實好似一直都有好消息
早排歐洲過咗佢地隻眼藥
今日好似話巴西買印度隻疫苗 可能都有影響

反手put佢老母

仲要空池有成55萬股
而借貨沽空既利率只係11%
小心d啊 如果仲有貨係手

有，但有消息出都扯唔起，做乜無神神而家扯起咁多
定Wsb 班人過嚟？ 我今晚唔使訓

仆街 諗住27-30 再諗走幾多 呢加過左20就要分分秒秒都要睇住走

啱架啦, 同我大大力棍佢落去唔係我60PUT點到價

OCGN 可以上到咁高咩..

今晚唔使訓

等我叫gme班痴線佬狙擊你先

呢隻野我見佢以前幾百蚊？點解會跌到咁

初初有疫苗上6 之後落到～2 之後單單合約都爆上17 我認為可以

出 phase 3 report + 過到 fda 應該無問題
不過都係賭局
唔過就碌撚

印度隻疫苗過左咪可能得
隻野滅活加低溫儲存

只可以話表面睇 過嘅機會大過唔過 加上巴西今日買 再多啲信心 同埋下個月增發話計劃Us設廠

原來其實我就係沽空友

我會想佢今日MOON再V返落去多啲, 我有今日末日call

Share 下

咁我應該用0.1 買張今日未日call , moon 到就發

本身諗住long side俾啲力夾下上200幾300, 我張CALL都走得, 再食下星期個回落啊嘛

Long side 今日無開工

咁就short side俾啲力
我琴日140蚊買嘅60PUT, 而家88蚊先打和到家鄉, 到底食咗幾多溢價同縮IV

你地仲有gme正股？
我160-180走哂 盤後

有feel la 而家

佢好似成本104

多左買盤

咁你唔好睇，moon 左我通知你

我仲以為上次18係鳩炒
原來係因為有project，
Btw當年有隻akba又係 fda 前炒到20結果過唔到，
你睇下而家幾錢

賣call put食溢價算啦

唔係cover call/ms short put真係唔敢亂咁short, 估錯邊一爆真係貓哥咁IFC都唔掂

上次18係出合約好消息
係呀疫苗股都係賭局

我以為係wsb系列咋

Ocgn諗緊而家加唔加倉

而家唔好啦，睇下收市幾多先

今日唔知咩事升

返到8就加硬

驚星期六日出消息無仇報 雖然好似機會唔大

其實咁樣升上去，好似上次3升5咁
應該都係有機構入
但係諗諗下佢呢幾日都試過幾次咁爆上去，所以都係算
我佢跌返先呢排太唔穩定

屌頭先睇個0.02嘅sos 3蚊六合財put冇買
2粒鐘升撚咗十幾倍, 我屌

有人賣比你先得架

我錯啦屌2粒鐘升十幾倍, 為咗慳手續費

有啊就係但我頭先睇完0.01姐係1蚊張put手續費都成1蚊好貴唔買

其實我想知你係買完等佢到價定平左佢
平係咪就咁賣出去就得

屌你睇開啲啦你咪當張put本身兩蚊囉

有人賣左1億嘅富途65 call

一波爆升就直接平得唔洗到價, 等到價有變數又可能磨下蝕iv溢價時間值

係，賣返出去就叫平咗

牛牛係咁比人壓價...睇黎今晚都訓得

我睇緊仲沽唔沽sos有人出咗short report話scam, 衰過eh, target price 0$ cls

你唔記得左GME?

真咩美國證監唔出手？
Btw啲人話連個水電站都假

Gme唔睇啦...妹下妹下咁

扯緊上黎

難分真與假難得搵到張六合彩係中嘅冇買
仲睇緊

你真係走去隻隻細價股度睇？

唔係啊，我係我watchlist到搵我覺得最易跌個啲股望下咋

買張ocgn期過唔到test應該暴跌

買張牛牛140 put玩下先都係$10

鬆人定點？

有時我見到呢句會諗，
自己一世單身咁應該留比邊個

講緊我姐

少少眼訓岩岩打緊lol

發達啦絲打

早抖啦

早抖

訓撚著左

屌佢開市個段跌到我都廢事睇上床訓

Gme定你隻pltr

reddit好樂觀但係我唔敢有期望

緊係PLTR

我同你差唔多，4.95入 SENS, 長線睇好佢但而家

坐貨.jpg

gif先岩

果陣我4.4入，見住佢升到高位5.6冇放，
同一日內回返去4.8我走左

過左未真心唔知

明明巴早晨

早啊

我訓多陣6點幾先訓

開市仲訓.........btc

買唔起嘅野...望黎都無謂

我都唔知, 冇人講

仲話炒股，印錢都無人知點炒

兒登咪撚加最低工資快快手印錢啦屌，好多手足就黎頂唔住

係咪玩拉布先而家
減完倉好想佢跌到停唔到

我無咩所謂，升就賺錢開心，跌就有貨溝亦可以，你penis sell左牛牛不過甩媽展係岩，千祈唔好長期用媽展，防守能力大跌

想知有冇人俾gme撚兩獲

都還好嘅, 150蚊左右, 當唔係摸頂放咁解囉, 都OKAY嘅, 80蚊買上黎

達哥以後都上唔到車了

1.9billion過咗

下星期刺激了

不過百度繼續跌

再唔過真係三餐都要吔媽咪麵到月底

過咗都可以話price in咗, 然後刺激經濟就通漲, 繼續跌

唔好啦

過左，刺激通脹，跌
過唔到，股市冇新資金，跌

結論，垃指跌到11000

岩啊，賺少dd好過訓唔著驚斬倉

其實1X%算高?
FUTU成半個月長期百幾%....

一唔開市個po即刻死左

休息下先啦

下星期一 可以大戰連場

達叔未上車圖...而家見到反而有d傷心

啲人由溝貨變晒去溝女同溝仔啊嘛

屌曬佢地老母
我呢啲死單身狗悶死

正常股黎計算高，可以參考返d大股，tesla百度爸爸個d比較返，牛牛無得計，牛牛個問題係升得太急鬼佬又睇唔明以為大陸佬鳩炒，1月1號到依家3倍

你地唔好迫得人地咁緊啦唔開屎都召喚人地上水

毒撚weekend都係打機打足一日

好過我返工返一日

我琴晚打通頂
今日繼續

辛苦了

放假都要chur到咁盡咩

GMBL 再跌既話唔知入唔入貨 做埋股東

冇做過DD比唔到意見
真心呢度應該冇人理過GMBL

開左咁耐PO, 成班友都唔支持下GMBL由開PO 價幾蚊到十幾廿蚊

明明巴老婆又笑緊我地

GME 忍辱負重 147

你當人兄弟 人地當你妖魔鬼怪

佢入到黎都有呢段回複

六日唔開市都唔抖下

但GME應該比futu更唔正常
呢個利息我覺得算低

好耐冇見
其實佢係呢度都有留呢句
呢度好和平好有愛嘅乖啦，狙擊嘅返去自己主場

直頭良心大特價，牛牛出曬名怕死，gme單野岩岩發生就停short call，short正股一樣可以負數要牛牛貼錢，我估牛牛不嬲有gme股票可以借，牛牛唔敢開比你地借驚負數貼錢，突然肯開應該有d野

不過保證金150%
就算覺得會跌都唔short啦
拉高少少就爆倉

問心果句其實真係short正股贏面大
不過我唔會咁做
股價波幅咁大，只要佢跌果下我買返就得

牛牛先150姐

證你以前太串

少少覺

唔洗理佢地
我地又唔會因為佢地講兩句就亂諗

無所謂啦
嗰陣個個都gel 到癲

真 冇咁玻璃心

我有理過下, 望過下GMBL同AESE

對於我地公司有咩睇法
我地GMBL嘅員工全部都係賭撚

我係資深(賭輸)既賭撚

我仲輸緊26000

算少啦 唔見左幾十個要慢慢追

幾十個

好消息
問咗我個燈神FD, 佢放晒佢啲PLTR啦, 即管睇下係咪反向指標

屌 孖爆 all in 借財仔

賭場發言人表示:多謝各位賭撚嘅支持, 會繼續努力搵唔同嘅方法俾大家賭(倒)錢

係咪有機返家鄉啦

Tldr我文盲唔識英文

你直頭VIP

Edit: u/Scfi4444 added below that 3/19/21 is a quad witching date (market index futures, market index options, stock options, and stock futures all expire on the same date

其實只係四巫日

都唔係以前啦，大約早兩日盤後200個時間

That's 55mil short sales in 48 hours

佢邊度搵到呢個數據定佢鳩估？

佢既short係無貨沽空定有貨既人賣貨都計short，差好遠，我fd 100成本個日盤後180都扔曬

bidu1拆80

姐係點

平心而論佢而家好左 起碼識反省

拆股啊
bidu一股變八十股就港股ipo個價

琴晚入完CALL, 今日就話拆股

準備起飛

拆股多數有正面作用? 冇咩研究拆股影響

我凈係知個價會低左
但應該對優質股冇影響 好似tesla咁
拆左你多股左到時升番仲賺多左
利申：9up 得人解答

百度隻拆股對美股股價無影響，完全無變，佢單純拆普通股，美股係adr

應該只係拆黎低價啲回港上市

拆完股通常震倉震到pk
好多人見股價平左就入d玩下
個班paper hand黎所以會搞到股價好波動

我自己都走左600股

早要返工好撚眼訓

拆普通股，姐係美股宜家個價唔變

好似係10股adr摸1股普通股，咁港股係買賣普通股，如果唔拆求其一手100股就成球野，見大陸仔係咁講

係，其實拆左都二百幾蚊港幣一股，對比其他港股ipo 黎講其實入場費都幾貴

同埋我諗應該會學螞蟻咁一手50股，用美股現價280黎計，一手要hk$13500

你依家似入左傳銷個d

有d想買qq等佢拆

我都唔明點解港股咁on9要一手手買
有d貴到仆街入完一手想溝貨都溝唔到
點炒姐

入場好貴

如果到3月19都唔升你會點？定你覺得一定升，岩岩個星期比人殺既call仲多過入價call

做乜出面突然咁多唱淡pltr既po

有咩

多左好多討論之後好多人睇淡so9sad

反正落咗地核

豬到瀨屎

一齊輸大市升佢唔升，大市跌佢一定仆

思鄉症發作

穿埋上星期五個支持位 大把人蟹哂
張圖係唔靚 不過好多隻美股都係咁

我好直接，我覺得圖表派同澳門賭百家樂睇路紙一樣on9，無圖表派買中tesla amazbtw我無ark分享下比有ark既手足，木木買tesla百度完全唔關贖回事，木木係咁講

我下星期應該又會入少少pltr

下星期穿1字

有排擺

穿20可以all in

已經無錢all in了

真
會入唔少

穿廿蚊all in穿埋10蚊預備做ptbf

隨時真係話穿就穿
所以真係同你上面咁講圖表派真係...
咩support位都係假

無所謂啦 贏到錢既方法就係好方法
我樣樣都睇, 但短炒唔靠圖表我搞唔掂
炒股無需要證明自己岩定錯 贏錢先係目標
假如沈大師日日占卜都中 我都會學佢個套

岩啊，所以各有所好，我麻麻地dt

咁講，我應該都只係會入一次，再入應該唔會住。
唔係嘅話，portfolio 會好唔平衡。

譚仔都冇得你食了

其實而家睇返遲一個月入可以賺成倍一咁諗就好灰

睇遠d

你買咩可以平左一倍

高位入PLTR嘛2月8日入38$

點解唔溝
我28.5@40 25@20 諗住再溝

溝到落34啦

主要我無研究過呢隻野，我真心唔知佢仲升唔升，我用百度做單位，之前呢間野市值=百度咁款，好似偏貴dd，就是現價都貴喎

我無研究過呢隻野，不過勸你地dd多次先決定行動，一係去youtube睇多幾個唔同人既片先

我睇左間野好似得得地簡單講就係你扔一堆資料比佢，佢幫你整理好曬出黎所有資料既關係，好似真係唔錯

如果我無理解錯假設有人放c4炸白宮，將所有人當日係白宮出現既人名打落去，個程式會搵到某一個係現場既人有間公司上星期買過一批c4原料，原料用邊間船運，邊度運過黎，邊間公司/人賣比佢，個個公司邊個做股東都顯示埋，好似有d料到

呢個係佢demo day 嘅presentation ...

有啲料到，不過繼續跌

佢係做data integration呢行 主要對手本身有IBM 但係IBM都同佢簽咗合作關係 長線嚟講係入得過

好耐之前已經睇好所以不問價入
結果跌到仆街

same, 嗰陣止蝕走左。
依家入返少少...

主要係之前佢企30+一排, 個日咁岩就係IBM個出partnership然後爆升左
諗住佢係整固完要爆上去
結果瀨晒屎

唔係好明, 佢話啲錢流入流出ARK唔影響佢地, 而係應該MM/AP要考慮嘅問題, 佢地本身個投資決定係買就照買, 係賣就照賣,

咁啲投資者要拎返錢出黎, 啲錢係邊到黎, 例如誇張啲, 買咗ARK嘅投資者, 有50%要拎返錢出黎, ARK唔使放返50%手上嘅股出去變現金俾返出去? 咁個啲錢係邊到黎

我估係類似咁，中間有個mm負責跟住木木買賣，木木負責買賣股票收管理費，mm負責跟住木木板買賣賺etf溢價，例如我係木木，做隻gmbl基本，半倉qq半倉百度，你做mm將所有股份按比例拆細，例如1股gmbl基金=0.1股qq，0.1股百度，你再賺dd溢價，所以木木依家堆ark應該係折讓緊

又或者咁講，假設木木今日起爐開個arkbb，本金100美金，木木由頭到尾都係拎呢100玩，qq$50，百度50，跟住街外人買arkbb，係mm負責賣比老散+入qq同百度，mm就負責好似期權咁夾住買/賣價賺差價，所以出面老散多人買/賣都影響唔到木木手上多左錢定少左

睇完你貼出黎HKEX篇野我都GET到同一個意思, 所以我都諗緊, 咁姐係其實ARK根本都係得一開頭嘅本滾大佢, 根本冇資金流入去,

而家ARK俾人沽得多, MM就掃返ARK嘅貨, 因為ARK本身係一堆股組成, MM變咗多咗哩堆股係手, 佢就會係每隻股到沽返相對應嘅股數出去

咁姐係其實幾多人買/幾多人賣ARK, ARK其實都係得一開頭個本, 並唔存在咩好多資金流入, 木木要管理嘅資金愈黎愈多, 根本冇咁嘅事

唔影響ARK手上嘅錢, 亦唔影響組成股嘅價, 只係多人買ARK, ARK個價比公允價就有溢價, 多人賣, 就比公允價低咗

我既理解都係咁，幾多人買/賣ark，木木手上既錢都係個舊錢，令佢增加/減少只有佢手上堆股票，仆街咁都有野學

所以原來我地一直講嘅佢手上舊錢大咗好多, 難滾大原來係on9嘅

但係之前好似聽講佢係每年收0.075%管理費？係咪應該都會對佢舊錢有d影響

聽日arkk係咪又要紅

聽日終於可以繼續賭錢

有排紅 希望我燈

美期爆升緊 燈

Sad

又到星期一返工啦
夜晚就要睇住美股插

似無影響，管理費單純落袋同出糧比ark磚家，我估

著黑衫
雖然象徵性嘅嘢無乜用
但無乜成本既野咪照做
可能聽日連著黑色衫都有罪

覺得佢有改變個啲出嚟講兩句

佢夠膽咪拉我囉

都有既，識反省起碼知道自己賭緊錢，去澳門都唔係贏硬都一樣咁多人去，我估佢地諗法差唔多

佢唔知

其實有做功課知道成件事係點，
知自己做緊咩咁咪ok囉
就算會/唔會真係ss都冇咩問題，
佢信會ss就等於佢冇改變咩
我覺得佢比起以前識諗左好多架啦喎，
可以嘅話巴打不如再講下點解你覺得佢冇改變？

咁佢自己真係有做research嘅，
正如啲咩圖表派，都一樣比人話係賭架喎，
你信圖表分析嘅咪繼續信，
唔信嘅咪繼續唔信囉
我自己都唔信睇圖所以都覺得係賭大細，
同樣地今日你唔信GME分析，所以你咪覺得佢係賭大細

由頭到尾都唔係講緊佢買股票既問題

算啦
咁大個人jer住個中六生
有咩謂

同意，bin來bin去有咩謂，夠有人屌我推介gmbl啦我地呢個post變曬價值投資你都知嫁啦，唔好追擊佢啦，我慢慢洗佢腦，btw買百度

被套變價投

如果你真係好堅持要追擊，幫忙去第二個post，我地呢個post變曬學野post，留個空間比佢學下野

被迫價投都係價投

被迫SH

木木同游水股神同我地都有一個共通點，就係曾經被套，成為股神既必經之路黎證明我地無行錯路

我覺得而家嘅佢正常返
以前嘅私人恩怨去返另一邊再傾
我都有追你地post
Btw我地係天竺鼠唔係天笠鼠

嗰陣佢俾人套tsla?

條路太順唔係好事黎
而家受嘅苦難.....

其實好左唔少
慢慢進步囉
唔使迫得咁緊

Pltr

又到星期一大家好！

大家好眼訓

呢d叫坐貨，個市升返⋯⋯

但木木本多終勝

都好嘅，專心溫下書啦

又係個張gif

點會搞到我地
我地睇得好開，比人講兩句唔會死
應該大部分人都係online game互屌果個年代
已經見慣見熟

PLTR IPOE TPGY都係唔撚會升

tpgy 未好開車住，未入夠貨

好man。。。。

呢邊用返不推文thanks

屌你啊，我入夠啦

21蚊個價都幾吸引，諗緊要唔要呢個價位入但又驚聽日變蟹

係係係 對唔字

唔好升住呀，我未入返

入夠點解用呢張圖

PLTR真係臭雞黎

不推post_Xander

加油呀

點解特價大平賣你唔買，呢口價仲低過我第一次入個口價

GME 個Jeff話會$900入唔入好呢

比你地用啊屌

呢句多左，老實講我唔信

我信唔信唔會影響到個事實，所以無咩必要，單純我真係唔信

賭仔係隔離post喎，呢面差d個個買gmbl升左4倍啦

當初唔係話Jeff好準？

上一單係好準啊，但jeff拎佢贏既少少錢玩，我就拎血汗錢都係不了，你信佢我都無咩意見可能又係jeff睇到d我地無留意既野掛

跌一半真係好痛，我想像到tpgy 30無放跌返星期五19

乜真係有人買嘅咩

條友講野十句有九句都係得個吹字
笑下咪算

反手put佢老母，一係入張call?
而家6合財唔貴

唔撚入啊屌
谷鳩氣3寶
TPGY IPOE PLTR

差啲

請用不推文thanks

真係好想玩既咪細細地入少少玩
當你買5股，都係500美
當買marksix

人棄我取，除左pltr之外我轉頭就問林鄭借8萬去接曬d貨佢

點解要放棄PLTR

林鄭個借錢計劃有details嗱？

睇完想辭工算.....

無研究過間野，市值都算貴咪費事

未，打算借曬佢出糧d cash

8萬就想辭工，唔係掛

呢個政府真係弱撚智
冇飯開叫人借錢，
垃圾寄生蟲新移民就每個月皮幾野綜援仲嫌3嫌4

財爺=財仔

星期六先講完我見到個燈神fd,

問咗佢, 已經放晒pltr, 話唔定今日爆升呢

屌
我份工得13k 同埋都想轉工

我剩係想問，可唔可以借多d

屌我冇得借

千祈唔好比希望自己

我都無，如果有80借我就辭工，8萬當我咩啊

借撚完搵過第二份

你啲GME點

陣間又倒水咁跌

唔好啦，比大家回下血啦

唔好Gel 千祈唔好Gel

今晚再跌就再入

有咩心水

睇下跌唔跌到落22
跌落22就加多20股

機構23底，如果穿23收市反而我唔會入

唔係22咩23前幾日已經穿咗

隻閪股會唔會鳩到燈唔起

唔知, 但我個FD, OCGN, GME都完美相反操作

事不過三

又開賭

納期又綠

25.17

都要扮吓彈
1.9T喎

我仲有好多CALL係手
FUTU 3個日期嘅CALL
SOS今星期5嘅CALL
GME今日星5嘅PUT

一開premkt 25蚊留上唔好比假希望我

盤前升盤中跌

feel到我個燈神FD著緊燈發緊力

盤前升盤中跌
盤前升唔盤盤中都跌

虛火黎 17蚊見

我168放左牛牛，今日一定爆升你信唔信

可能佢見到咁, 又入返, 咁就去17蚊啦

C巴好慘，ps左牛牛

不如唔好

我都150左右放咗400股咁就賺少5000幾鎂

而家好多錢係手好想賭錢

咁16蚊囉

ipoe趁而家好入
盤前無交易咁濟

喂啊你唔好咁啦

我愈賭愈細
SOS個CALL買得1000鎂咁大把.....

屌我買ipoe call都買得多過你
幾百萬call嘅賭撚去左邊

反正下世都返唔到鄉下...升1蚊冇感覺

可以既 出多幾個月糧溝落去

百度爆上$15
召喚達叔

冇錢, 窮
GME豬死, 哩個星期又跌到仆街
200萬末日CALL應該會成為絕響, 哩世都唔知仲會唔會玩多一次

百度生性啦
就黎返家鄉啦

200萬

唔買住反正盤中實跌

盤前升到咁真係等盤中好過

GME禁買個日
星期4禁買, 我入咗星期5 800call 200萬

你老友賣左牛牛未

問咗, 仲揸住, 睇黎今日係虛火

BTW其實有少少淆今日係調整反彈, 如果牛牛上到170-180我再走少少
反正如果真係發癲爆上去, 我都仲有好多CALL

我走左..等佢中段跌1跌比我接返

到期日近唔近，如果係我我會扔call渣正股

不過唔好信我操作，我短線麻麻地，單純發生係我身上會扔call

跌到冇咩可能平啦, 而家放返, 買唔到幾多股正股

今星期5 200CALL
0319 240CALL
0521 240 CALL

原來tpgy識升？

升完再

今個星期200call危危地，縮曬d錢了

Tpgy 22都無人賣

我22入左少少，要掛一段時間

跌咗75%啦, 搏佢哩2日彈返上啲先睇下點

唔知你幾錢入，但今日唔去170，聽日唔去190都應該要輸錢，不過對你黎講散紙姐

而家玩牛牛要信劇本
高開低走，
盤中一開應該會爆多野

上星期2入, 諗住搏下佢160彈一彈返上180-190,
結果回調成個星期, 落到穿150

少少傷啦...入咗9000幾鎂

如果開盤升, 等緊佢17X放些少

咁重注賭少d啦，call最多輕注

GMBL係咪有人set錯野...16.x有人set 17.97買

愈賭愈細架啦, 調整緊

無話錯唔錯，本身就成交量低，你叫c巴去掃吧18蚊盤都唔難

正股唔媽sh

好難, 哩個星期輸到窮

請參考#588

唔跌都已經好好 仲話要升

咁先係大奇蹟啊嘛

攪到我要拉返上去，屌你啊

點解pltr唔跌個社會無左個正經既ptgf了

4.X入8蚊call, SOS盤前升28%, 睇黎近期終於有次賭贏啦
然而入得1000鎂唔夠

為左等大家返到家鄉
社會巴犧牲下

我未上夠車喎

達叔都走左啦...你都仲未上車

上星期跌到咁都未上夠車

無all in嘛

咁樣跌法嘅時候, 邊個敢all in接飛刀

I did
我牛牛溝到155
岩岩168走

快啲跌 未入夠

答案就係得賭撚敢

我之前買左張末日long call, 想平啲入貨🤷‍♂️

但係個成本仲係唔低

如果唔係領一獲大獲野

唔係幾信會越賭越細

我咪之前貼左圖我都150接咗牛牛

甘岩
我前幾日又係入左SOS CALL

唔知開市果陣會唔會有機會返到家鄉

GME 200萬末日call夠唔夠大

我，由spac-gme-變左百度牛牛正估

ALL IN喎分注接下唔出奇, 咁樣嘅downward trend ALL IN真心大心臟

OnL9 clov穿撚埋10蚊，走慢dd真係渣都無

個個都係奶撚左野先識驚正常

果陣200萬 係PROFIT 定係 你羅本金去入

岩岩163入返一半
佢跌嘅再溝

我係平入啊, 我係星期5, 佢俾人出short report, 直插2X%個時入, 我搏佢出澄清會好似EH咁彈一彈就放

結果唔撚彈...淨係出其他消息諗住淡化，
仲俾人搵到連個水電站都係假嘅

Spec都跌穿10

DIU 我都係果陣入

我 9蚊CALL

本身係贏嘅profit黎嘅, 但因為大部份profit咁樣隊落去, 所以閪冧個時咪輸好多本, GME單野輸百零萬本左右

彈緊啦, 我幾乎最低位入, 今日應該開市就放得

有賺就一開放咗佢囉

咁點解講返家鄉, 應該賺架

實放, 難得近期賭贏一次

我入果陣好似6.X
訓醒得4.77

D CALL -50%

中國做礦場一定搵唔到錢，就算佢個礦機係真，電費散熱政策顯卡稅，講堅呃緊外行人

中國電費唔平，溫度唔凍，凍既地方電力唔穩定，中國政府唔比供電礦場，單單入口電子零件17%增值稅同香港都無得比，頂多當佢賭場咁玩坐順風車

哦你係出REPORT前入
我係佢跌完之後先入, 所以我幾乎最低位入

咁要睇佢開盤會唔會爆一爆啦, 如果都係6.X, 你就未必返到家鄉, 畢竟輸緊時間值, 但如果輸少少你會唔會放, 定睇佢今星期真係爆上9蚊

中國唔係好多電費好平架咩? 好似好多地方都水力風力發電之類過多未必用得盡?

大把地方供電都成問題喎...

我一直都當佢賭場
所以嗰陣4.8入跌到2.7幾驚佢上唔返，
佢一上返黎我即刻平手走

本身入果陣係諗住 見BTC 跌左D 買遠小小既CALL

等到時BTC 升返上去 加埋呢間野市值細 到時應該炒得更高

同埋最主要D CALL LUMSUM細 可以買幾張 多D走盞位

點知佢就有個沽空報告

佢未出沽空報告個時其實我諗緊PUT佢落3蚊, $0.02姐係2蚊張, 當買六合彩,

結果冇買到, 2個鐘後出咗沽空report, 升到0.3X, 十幾倍, dump春到我

用牛牛玩呢d咁平既option.好虧

一張都成2蚊

我就係因為個日見到一張2蚊, 手續費都要成1蚊....所以諗諗下就冇買到, 結果賺少10倍

又黎2蚊算得啲咩

你羅一次黎計就覺得灰姐

長期咁玩 9成都係唔見錢

成本太重

你放心以佢嘅性格唔會買一張咁少

一樣姐 張put 2蚊 手續費都成1蚊多d
10張put 20蚊 手續費13，4蚊

10點半咁耐嘅

納期好似又想跌想跌咁
納dee可否撐住

本身唔係平，12月岩岩限過一次電，另外明令唔比供電挖礦

我地講開銀碼係幾多k同萬
個位ching係講開幾多球

價值投資唔洗睇，一陣早訓

咁又係
反正我都無錢入貨了

無重媽展就早d訓，主力係唔睇盤的，老散先會成睇住

又入小小tesla搏反彈先
拜登快d出口術救市

轉個頭就唔記得左social media 既acct同pw啦

我覺得就算真係跌
跌之前指數都會上一上10天線打散d沽空盤先
所以今晚主要玩搏反彈

返緊工...個市靜到以為上網斷左

諗起前排見到有人開PO改歌, 有句:
若這一刻拜登嚴重痴呆

好好笑
好耐無睇美國政治新聞
D人話侵侵就快回歸係咪真架

到底係調整完繼續牛, 定係反彈下然後繼續暴跌呢!
15分鐘後賭場又開門判刊

今星期5 200C FUTU升返160%

拿拿林走人啦..

200call

諗緊, 3指全綠....怕調整完, 左一巴右一巴
sos啲call就放晒啦, 星期5入咗900蚊, 升咗倍幾, 收返2000鎂

penis sell咗400股FUTU, 結果今日升20蚊, 8000鎂咁就消失咗

介唔介意講下你個倉幾大

見你真係可以一晚幾十萬上落

唔大, 減咗好多倉6,70個左右, 上個星期跌咗幾十個, 上星期開頭百幾萬左右

170走左牛牛了...盤中睇下接唔接得返，接唔返由佢

GME D IV 仲有成4百幾 CLS

你都炒得幾大, 通常成個倉個倉一日內郁10%已經好誇張了

一時時姐, 好似今日咁, 都係10%左右, 上個星期跌到仆晒街先咁大波動, 同埋我option多, 所以波動大啲, 我個倉而家50%正股50%option

嘩屌第一次見人買入價咁低

平均價黎? 如果高位放一半, 會負數咁樣

你買入100股 之後放左99股 剩返一股 都會有呢個效果

原來係咁

tesla 已爽, 今晚又可以早d 訓了

以為係call

如果自己冇咩信念 或者意見 真係唔好睇咁多lihkg
星期五六日講到好似世界末日咁
今日就好似過緊新年 個個都喜氣洋洋

連登慣例：
跌少少：走鬼啦
開始升：牛市啦
長渣：渣過夜
短炒：5分鐘後放

跌少少走鬼係支牛黎

最慘新年冇份過

FUTU又插返落去 真係定律黎

我想問問呢，點解ipoe gbtc tpgy tesla隻隻都起飛，我隻重倉股跌返落去，發生咩樹

都升左10%啦, 如果d人星期撈貨短炒, 10天線171會食糊走人
有沽壓好正常, 企得穩就ok

不嬲都係咁，加息一跌就會講：一早話左走佬嫁啦

升返就出黎唱好呢個星期係跌細股姐，百度350回270真係唔多

所以一定要價投（正股）

我都想知, 開頭大家都升3,4%, 而家FUTU都升10%, B站都升就黎12%, 百度得4%

GME來來回回玩野咁

我隻Pltr#haha#do仲妹緊

同意，350最高位買跌到270，隔離郁下都1/3-50%，買完唔洗郁，但我仲未撈緊，似似地無得落，考慮現價會再買

我上星期未有錢，所以pltr 打算試下用option 撈貨

Tpgy我仲未上車

依家個位好似日高位, 無理由咁樣接貨

無建議，我星期五19.8入，岩岩24賣曬之後加左一注百度

所以我都無入，同樣地都係加左注百度

見財巴都開返孖，我都開返少少加落百度

GME又黎料

唔好慣左開媽

升返個日盤後200先再講

無野睇訓先啦各位

上星期5入咗些少好耐之後嘅bidu同bili call

好痴線，財巴係自己po比人屌又叫人逃生點知自己而家加爆倉
其實老實講，大家都係老散，都係分享下自己嘅睇法姐，邊有人下下睇得咁準，制就自己撳，無得賴嘅

想問下你買咁耐之後既call, 如果隻野每日升得2,3%, 時間值會唔會跌得好快？ 同bidu call 你買咩價位？

開頭唔會,
損失時間值其實係睇theta, 如果距離到期好耐, 扣得比較少, 愈近到期日, theta愈大, 先會扣時間值扣得甘, 所以如果買嘅遠嘅call, 一開頭唔係好覺跌時間值

我買咩價位唔係好有參考價值, 我痴線佬黎
BIDU買咗220121 520C
BILI買咗220121 200C

其實咁樣開POST, 係一定會俾人屌哩樣野, 除非你下下一轉身/有任何操作, 即刻UPDATE最新操作, 如果唔係好似之前有個段巴個PO一樣, 買EH轉身俾人屌到上天

連登仔係咁架啦, 只係想睇人仆街
係唔係都屌左先, 免費送埋錢好唔好?

咁買呢d 遠期calll 既作用係 做到細槓桿？ Eg 隻股呢一年升 50%, 隻call 升 80% 咁？

同埋通常d call 既iv 上限係幾多你先會買入呢？

call相對正股黎講平D, 唔駛壓住咁多現金
港股我有時都用牛熊代替正股

港股我都有牛熊， 但感覺美股call 個價 跌得好快，可能我呢期先開始玩call 又撞正大跌市 就好多隻都hi 左

我自己都好少坐遠期CALL, 除非隻股妖妖地
咁CALL 就可以控制損失上限
一般我只會係好有信心會爆上個陣先入, 用黎輔助正股食爆升個下

如果你覺得玩期權成日輸, 咁最好唔好玩
我識得玩期權叻既人都一定係計好哂數, IV要計到好盡
唔會係合埋眼就入, 咁樣比較賭博

明白 youtube 好似無咩教學 教你計iv 個d ching 有無咩resource 例如咩書有深入d 咁講， 我都會少d 玩，不過想學下野

其實option我都仲係研究緊, 以下我講嘅野可能有錯, 參考下就算

買遠call其實都係賭緊, 賭嘅係, 佢並唔係真係到我揀嘅到期日先升到我揀嘅行權價, 因為如果真係差唔多到期先升到價, 我係蝕緊premium, 效果係不如直接買正股, 所以咁樣嘅情況唔好話槓桿, 直情冇得賺/蝕

買遠call係我覺得佢會比我揀嘅時間早好多到價, 但早幾多我唔知, 愈早我就賺愈多, 而到價我亦都可以有2個選擇, 可以平倉, 但亦都可以唔平,

唔平倉嘅話, 到價之後其實都會有一個放大嘅槓桿效果, 例如我買張BIDU 520C成本18, 姐係1800一張, 到價之後, 佢正股每升1蚊, 我張C就有100股*1蚊嘅收益,

但係如果我買正股, 而家個成本會係要293*100=29300, 先可以係佢520升上521有100股*1蚊嘅收益,

姐係同樣收益, 但我用嘅係1800本, 平過29300本好多, 所以有個槓桿效果

而IV我其實冇話睇上限幾多先買, 其實只要唔係個價爆上爆落緊嘅時候買, 個價睇落合理, 我覺得都應該還好嘅

我自己鐘意睇Option Jack, 我覺得佢捉轉角都幾準
不過佢好似無做YOUTUBE教學, 係每個星期都同陳柏運做下LIVE

老一派有陳玉烱佢個TSCI 炯炯頻道
佢炒到咁老都仲賺到錢係有佢既功力, 但講野好撚悶, 聽到訓
YOUTUBE入面有講解佢點玩OPTIONS, 亦有好多OPTION教學

新D既有歐陽一心, 佢以前係高登起家, 成日係高登同人討論
不過後來自己出左黎收錢做, 出左幾本書都唔錯
好似有FB PAGE個D, 但佢收錢為主應該無咩教學了

以上主要都係玩港股OPTION為主, 但原理係一樣

早晨各位
精神呀
一教訓到而家起身見PLTR無跌落去大奇蹟日

所以我已經唔會再講實際操作，我仲誇啦，全清/全滿幾既事

點解會痴線

聽日見20

個個都買六合彩

全清/全滿/all in 我經常出現
唯一唔玩嘅係孖

講出黎你可能唔信，我睇呢張會入曬價

今日終於綠燈

成年後大把機會

del咗app

百度火箭

百度應該可以

俾我甩左4月370 call就入佢

千奇唔好不停roll，我就到期前3個月會攪攪張call，唔想食最後三個月既時候值，日日都係錢

如果近期我就會買近call，彈左即走，之前有睇我買牛牛185call應該知，到價渣到最後都仲要蝕

不停roll衰一獲就飽，我呢兩張係撈底個時買，我唔多信成年都無位比我走，我岩價就走，用正股慢慢賺，一陣屌財巴咁屌我，我轉身好撚快嫁1日正股執兩成幾我就扔

送份百度dd比你哋，以後應該唔會再出dd，係時候你地出dd我跟住買，以下全篇用美元結算匯率6.46計百度2020全年賺34億美，盤後300價pe接近30，如果單用q4賺10億美x4季=40億，現價pe25未到26，再睇返2020業績，百度非經常性收益佔比極少，而且係2020武肺期間百度都保持到利潤增加，大約可以預視到自駕呢一part係蝕緊錢，現價剩係買ai+雲pe25，我鳩估木木睇中百度重倉係有ai+雲保底，升到幾高就睇自駕，我去youtube睇過3條片百度既自駕絕對領先緊三傻，未追到tesla住，要價投百度有ai+雲+廣告+搜索業務霸權中，要市夢率有自駕係落左地可以幻想

原來隻野識升？

改返少少數字

我星期五未到19.8撈，賺左走人加倉百度

唔睇好佢繼續升咩？
呢隻其實好野黎
我都諗緊入唔入返
當初GME之後嘅第1隻就係佢手

多左個手字

睇好嫁，但邊賺得盡咁幾錢先放，佢回一回21/22咪再諗入唔入，唔回咪由佢，我食左兩波嫁啦，第一波21買30賣，呢波19.8買24賣仲想點

入少少玩下先
呢隻我之前29入31走都食左1波

短炒夠咪走人，我執少成蚊啦長渣寧願百度，慢慢唔想買d重資本股，可能有撚排先賺錢，市夢率點都無百度高，pe更加唔好提，幾時賺錢邊個知

正多謝ching 無私分享

樓豬起身幫手pin呢個，百度係我dd過最好既股票，我覺得似牛牛岩出q3個時，大家都睇唔明，要高增長佢有，要pe佢2x（望望堆廢老銀行股了解一下2xpe咩概念)，要前景佢有(自駕/直播/雲)，要cash flow佢有，除非支那核爆內戰，如果唔係貼錢貼人都要扶一間自駕，真係好佩服木木咁得閒睇埋堆中概股

已pin
一早mon緊po...

Btw等佢折埋股先入會唔會好d?

拆股理論上唔影響美股，
除左會有人乜都唔知panic sell影響股價

咁睇下盤中咩環境先入

Ok開盤不問價入
不過最好回返啲

巴打 盤前定盤中？
我見佢尋日盤中回落

唔知你了，我依家連埋call接近9成百度

睇你短炒定等佢慢慢上
如果你睇好佢慢慢上嘅其實都冇所謂
短炒嘅話，
主要係佢盤前上完盤中回落你過唔過到自己心理關口，
或者盤前冇上車盤中爆升你又過唔過到
呢啲冇人知嘅，覺得岩價咪入，
而家我通常都分注盤前入啲，
盤中跌就溝，升左就唔追

拆股完全唔影響美股股價

岩岩未睇以為係美股拆...
原來係講緊港股呢邊...
我on 9 sor

大家好

有棍絲你好

納期上返日又再繼續插

早

上車

架車倒後行架

我已經懶得睇

琴晚一開盤走牛，低位入返，又訓得，
係估唔到訓醒發現盤後破左開盤高位

做T係咁嫁啦，所以我越嚟越懶T

主要係發現劇本

有劇本真係好

PLTR都有

齋跌既劇本

今日冇盤前比人㩒價

今晚繼續跌仆街

唔望佢算...tpgy繼續變返冇人理毒撚股
岩岩見到百度290好抵買入左注

依d時勢無人理妹下妹下好過跌

岩岩跌穿25

咁癲

我未孖，銀行戶口仲有錢，有工返再跌我溝佢老母之後去打針對沖返

但唔分散d風險？
我而家主要都係futu百度，全倉中概
但遲下應該會轉返去其他

我既觀念老散唔洗分散風險，如果你個人好想分散風險就買ark，無謂自己t

除非你對於年回報30好滿足，如果唔係唔好分散，對我黎講玩5隻都太多，我本少

㩒唔住個劇本, 其他中概跌, 佢高開緊

我都係18蚊入

仲跌緊假升黎
琴日收170

盤後? 冇睇到收市之後瞓, 下午先起身

極光睇黎係今日賭場....賭撚你有冇諗住入call
利申唔玩

掛左百度290

冇, 上個星期豬到瞓係到
戒一戒賭先

星期二睇天竺鼠車車好過

戒一日

做咩又唔上定車

睇定啲個大市先,
我都仲有FUTU CALL, GME PUT係手嘅
其他已經變晒bidu call, b站call, futu, tsm

睇你個fd咪得
佢今日點

岩岩先轉錢

Dllm開盤掛285.9唔到價

明巴又要po上車圖

佢係上左一半比架車拖行緊

我291入左
當初導鳩你百度坑而家比你傳教

同事黎, 我放緊假唔知佢有冇新操作

想問下citi plus 過數去firstrade 係唔係唔洗錢

睇盤前個feel似跌完
希望唔係假象

下個po叫咩名好....

係，手續費揀收自己就得

GMBL 天竺鼠太空難民之眾裡尋他

我D SOS CALL 好似有救

屌，做野太忙冇得T

賭撚

仲有唔夠廿分鐘
地心探險記定火星任務

我個牛牛好似壞左，隻隻都唔郁既

熄app再開??

15MINS後隻隻都癲咗咁郁架啦

d數字愈黎愈細

如果向下咁唔洗郁了，當我無講過

向下郁又唔想, 向上郁又話未上車
牛牛: 好難做啊ching

不嬲讚成打橫妹
橫盤整固之後向上爆
仲有多d時間加倉

納dee今晚繼續頂住好唔好

瞄撚準未？

準備好地心直通車

牛牛開市橫盤幾耐冇見過

Tpgy開市無成交，on9

哩幾日170條線真係壓到實唔俾過CLS

毒撚股

6萬vol都無

次次一升就100股1000股咁掟出黎壓價

今晚悶局玩下燈掣妹到完場算啦好嘛

PLTR升吧

咁都係跌好

好難得有一日開盤...我個倉得1000鎂左右波動

挨到00:00先算啦

跌唔緊要...唔該升返
PLTR IPOE TPGY唔識升

百度穿3字

上呀廢度

PLTR準備轉燈

已轉 22蚊見

唔撚睇
我擺左佢落自選list最低

IPOE都準備轉燈

305做個T先

GMBL又升2蚊

講左咁耐都係無人買

我地打工唔可以加入做老細

我地睇住佢升都開心

真係好彩決定走曬d spac，依家好spac就溢曬價，廢既係地底咩位入都坐艇

轉身快到
RAAC IPOE TPGY走曬?

係地底既小注潛伏下唔好咩

收自己？

Tpgy走左，ipoe係call坐下，raac坐撚到實貨都唔想溝

撈左ipoe所以妹緊以前有目標既spac邊有得穿12嫁屌

IPOE揸到投票前都得啦
投完票先再搵位入返

玩過GME之後10%都唔覺得係爆升
升得5%完全無感覺
得2-3%更加覺得係係度妹緊

Gme之後，所以嘢都好慢。

Call幫到你

我有幾張pltr call
妹嚟妹去

Btw 明巴
前排我見到option 可以玩到combination
幾有趣

隻gmbl咁勁既
係咪應該入D

Call都好悶..

富途百度又收皮，訓得

未日CALL 玩過一次之後包你玩其他都唔會覺得刺激

一秒天堂 一秒地獄

末日call應該係一直地獄

冇乜股夠大波動玩末日call..

應該一陣就跟晒大市跌轉埋燈架啦
del app訓啦
突破唔到應該有排收皮

btw 納dee準備跌1%

果然係準備地心直通車

牛牛假升真跌
琴日盤後170，而家166

bull trap?

即刻打俾你同事

一定係入咗貨

GMBL 天竺鼠太空難民們的地心探險

開定先
小弟訓了

叫佢all in反手入put啦 最多我地夾返救濟佢

牛牛百度永遠唔撚跟大盤
今日大盤升佢插水

大盤都跌返啦, 全線轉燈

所以牛牛百度又升返

邊有升

訓覺算...

真，我都掛單訓，晚安

頂禁錯無不推文

88

垃圾市, 又炒下TESLA 先

上星期5清倉

屌又劇本

PLTR升左一日跌返...
TPGY又係跌返...
兩隻都係琴日爆一爆，應該套左唔少人
RAAC跌穿11蚊

3x落黎套曬啦買百度悶住贏

豬到唔敢睇
原本都想入RAAC

好彩細注，你老母11溝完仲有得跌邊撚個提呢隻野玩鳩我

你老友財巴

屌我百度301加左倉豬緊

我係gmbl post見到先買會唔會升返㗎

等SS💎✋🏻🚀🚀

佢投資風格都變咗，我記得一開始佢接近一住獨贏只買spac唔買大股

佢而家個本大左唔同玩法
本細根本冇可能買大股，
一定係靠中細股彈起先

過兩粒中計返盤中價大賺9毫

食茶記有得叫凍飲
好感動

應該都係靠spac賺錢，佢中概有買升幅高既係牛牛但佢好早走左，雙位數80咁就走剩10股定100股

個時spac好易搵錢，買落去30/50%，最撚衰d人又話1號仔100蚊係鑽石能量底血肉長城，結果一穿無回頭，比誠哥呃撚左我一半身家

鑽石能量底呃鳩人
連spac都可以穿10蚊

而家吹撚到RKT係第2隻GME
流通股得10% %short有30%

流通量得10% 想賭都入唔到貨....

成交量好多喎

個社會好黑暗，鑽石能量底原來係頂，spac最少值10蚊但跌到9.x

流通牛牛顯示得5%

但係換手率極高

你又想賭了？我買返百度晚晚訓好覺算

唔賭啦..冇錢呀...
加完注廢度閪牛邊有錢

想買

準備

盤前個價有啲疾...有冇人係咁

而家先入真係好咩

唔入啦...又夠鐘反手put wsb股

好chi sin. 今朝37, 而家45

有啲淆底

to the mooooooon

都唔知尋晚爆升係咪因為平倉
我見尋晚d call 升4000%

都係坐下百度算 起碼可以瞓得好

無研究開但係係都唔奇
vol高 SI又唔知幾多
同埋有GME前車可鑒知唔平倉一早會仆街

真。。。。 尋晚目擊住rkt 升，入左d d都已經無得訓

sofi 冇盤前有呢到好
牛牛人哂百度 冇錢入

再入騙局

仲用緊銀行app買股我覺得自己on9

NVOS

搬去牛牛or sofi 啦
銀行好貴

咩黎 無研究開，應該唔係wsb 股

笑撚死

應該就唔會既
原本心郁郁想玩下
但見已經有媒體報話佢SI高 又多人注意依隻股... 都係算

韮菜生不盡 春風吹又生

所以我準備細細地反手末日put佢老母

尋日先開始講，因為業績好，又派股息

咁做股東都唔怕 有息

香港人買美股，收d 股息要比稅wo

好過收都無得收

要比3成不如股價升兩蚊仲好

起碼知有得派可以SH到成本返黎

係咪又有野賭啦

RKTGME二世

不過入正股唔好玩, 就算真係GME二世都賺得少少
入option搏到GS SS先爽

KMPH or RKT

有冇得派你都係要SH

短炒不慎被套 價投

kmph盤前升80不了

GME班友真。SH成功啦都, 上返最多200, 我地垃圾放晒唔SH

3,400入果班人應該返唔到家鄉

終於知一去不返這個道理

300入都係蝕1/3姐, 還好啦, 但如果唔SH, 計100蚊樓下止蝕.....

佢地reddit 又叫人唔好買rkt. 專心gme😂

要落地獄了

仲有d 大麻股盤前高j d 傻仔呢

話說FUTU哩排控到咁, 壓實170, 然後今日公佈16號盤前出業績, 個莊想做咩好有想像空間

仲有一段時間喎
爆升插水都仲夠玩兩輪

點解盤前唔跟劇本架, 我放完佢升嘅喂, 唔係應該盤前陰跌到開盤架咩

編劇呢? 你個野壞咗啊

放心臨開盤前會跌返，唔係點壓170

納指高位回得8% 我諗就未回調完

頭先310賣左百度，睇百度定牛牛跌先我就加邊隻
半倉牛牛唔賣，淨低嘅錢攞黎做T

日日拎住同一個劇本黎演, 到底幾時轉劇本

返到屋企 唔知係唔係個MODEM收左皮

而家先發覺 屋企冇上網係會世界未日

拿拿拿開始跌啦

好難頂好彩仲有個電話

而家用電話 SHARE 比電腦上網用

希望D 數據夠頂

手機插落電腦用手機個網囉唯有

原來係我冇熟讀劇本, 導演我錯啦

飯盒都唔撚比你

阿婆都識玩

我買少少rkt跟住賭下先，我真係買好少，唔好跟

見佢盤前特價鬼佬又未起身，割一波走人

美國最大房地產抵押貸款公司
業務基礎係有嘅，財報數據顯示收入比預期高，
唔算係第2隻GME，
但係間野市值唔值800億

想等開盤put佢多啲

Btw點解睇好佢有得升
下行風險好大喎
止蝕位幾多先
呢隻野真心唔坐得，炒起又係因為WSB話SS

ocgn

做乜鳩？？
點解爆

話有81% 有效

Ocugen COVID-19 Vaccine Development Partner Bharat Says Vaccine Demonstrated 81% Interim Clinical Efficacy

又準備割韮菜
上1分鐘得51股成交，下一分鐘15萬
高唔高追自己諗

呢隻野好撚正
一有project就爆升...過一排插水，
插完有project又loop過

我賣晒之後先話你知，試吓去dd下

會唔會sell on fact

我話我價投緊你信唔信

咁公司係ok ,不過估值係幾多？

正常好似要等埋最終3期result?

好，到時講黎聽下
對於呢類業務冇乜認識..
但係睇佢同埋同類公司嘅數據比較，
佢係贏緊9條街
Btw淨係睇2020Q3個數據佢都應該要爆升

我信了睇返6個月前估值都48蚊

諗住割鬼佬點知比人割要等鬼佬打救

明明巴你買左幾大
我買左1000蚊港紙

就黎笑死
感謝CEO提供笑話

之後開估，呢隻唔怕渣下，唔ss我諗都賺錢走

見係你我先買1000蚊
平時呢啲下行風險咁大我通常唔玩